運動新口號建議

香港警察
草管人命！
香港警察
悔辱市民！

前線毅進仔讀唔成書

估唔到連啲大學生高層都係咁

原來而家唔識中文都可以做警察高層

返去讀下書先啦死差佬

悔辱？

人地記者會係咁讀
don't you ever challenge popo

偽進仔

啲警司語文水平都同毅進仔一樣

睇嚟全部警察都係毅進水平

香港警察 再加下一句其實已經唔太可行
因為太多句可以接，每次嗌香港警賊之後都唔會齊

草菅呀大佬！唔係草管！

謝sir講㗎
做乜質疑警察
我懷疑你意圖用語言襲警

對唔住呀我毅進畢業同啲警察一樣

新屋嶺見
一路好走啦